中國「三旦雙冰」你最鍾意邊個？

三旦即係章子怡, 周迅, 趙薇
雙冰即係李冰冰同范冰冰
大家鍾意邊個 我就肯定係周迅

BTW聽聞佢地之間既爭鬥仲癲過延禧攻略

白冰呢？

范冰冰

劉詩詩

范冰冰最靚

冇連登仔最鐘意既唐嫣

梁小冰

今時今日仲有范冰冰

笑左,級數爭咁撚遠

三旦雙冰係中國史上最紅五個女明星
其他乜野劉詩詩楊幂劉亦非果D無得比

乜鳩野term黎架
全部都係大陸臭閪狗都唔撚屌啦

唔係四旦咩?
徐靜蕾呢?

呢個收哂皮啦